﻿[Start]
Greeting = Wo sind wir denn jetzt hier?
[a]
b = Das klingt interessant. Finden wir hier auch was zu essen? Ich habe so einen Hunger. 
[c]
d = … und? Wo bekommen wir jetzt etwas her? 
[e]
f = Und was darf ich nicht essen?
[g]
h= Was ist eigentlich mit diesen Futterdepots, von denen meine Mutter erzählt hat? Gibt es die hier auch? 
[i]
j = Dann lass uns doch dort etwas essen! 
[k] 
End = Verstehe dann lass uns hier suchen !

